連尼主 會否考慮delete 2020年前的所有data?

你會救到好多人

Please 只剩下七日時間

如果要Delete ，一定要back up, hard disk 送去外國儲存

同一set data 要有幾個copy 放去唔同國家

呢啲都算係歷史，要保存

認同 我pin

回應下可以嗎？@連尼主

咁摺撚左高登連登就啦

有人back up哂 走唔甩

做足好過冇 依家係中門大開

建議A 你就話不如做B啦
冇意義

有見地

delete曬咪分唔到邊啲係五毛 邊啲係鬼account
請善用起底功能

依家分唔分到已經不重要

On9

睇佢講嘅野都分辨到，無需要起底

認同

Admin會否就國安法作出回應？